{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027194",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 춘천명동점"
    },
    "text": "駐車場は建物の地下に位置しており、駐車可能台数は5台以下です。 駐車条件は購入したお客様に1時間無料で提供されます。 駐車料金の精算方法は、パートナーに領収書を提示してください。 駐車場は木曜日から水曜日まで毎日07:30から21:00まで営業しています。 駐車場までの道は中央ロータリーのウリィ銀行の向かい側に位置しております。 メニューは様々な種類のコーヒーがあり、カフェアメリカーノは4,500ウォン、カフェラテは5,000ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアートは5,900ウォン、カプチーノは5,000ウォン、カフェモカは5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールドブリューが4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーが5,700円、アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォン、マンゴーバナナブレンドは6,300ウォン、エスプレッソフラペチーノは5,500ウォン、ジャバチップフラペチーノは6,300ウォンです",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "駐車場は木曜日から水曜日まで毎日07:30から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用可能ですか？",
            "answer": "駐車場は5台以下の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の料金精算方法はどうなっていますか？",
            "answer": "駐車料金の精算方法は、パートナーに領収書を提示してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場までの道のりはどこにありますか？",
            "answer": "駐車場までの道は中央ロータリーのウリィ銀行の向かい側に位置しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用条件は何ですか？",
            "answer": "駐車条件は購入したお客様に1時間無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "カフェのメニューにはどんな種類のコーヒーがありますか？",
            "answer": "メニューにはカフェアメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアート、カプチーノ、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、コールドブリュー、グレープフルーツハニーブラックティー、アイスグレープフルーツハニーブラックティー、マンゴーバナナブレンド、エスプレッソフラペチーノ、ジャバチップフラペチーノがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェアメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューが4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーが5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンドの価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンドは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソフラペチーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャバチップフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャバチップフラペチーノは6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 741
    }
}